# DrakConf messages for zh_CN locale
# Copyright (C) 2002 Free Software Foundation, Inc.
#
# Jesse Kuang <kjx@mandrakesoft.com>, 2001
# Shiyu Tang <shiyutang@netscape.net>, 2003
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drakconf 0.96\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-19 16:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-09 13:11+0800\n"
"Last-Translator: Funda Wang <fundawang@gmail.com>\n"
"Language-Team: %s i18n Team <cooker-i18n@mandrivalinux.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../contributors.pl:11
#, c-format
msgid "Packagers"
msgstr "打包者"

#: ../contributors.pl:12 ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "Per Oyvind Karlsen"
msgstr "Per Oyvind Karlsen"

#: ../contributors.pl:12
#, c-format
msgid ""
"massive packages rebuilding and cleaning, games, sparc port, proofreading of "
"Mandriva tools"
msgstr "繁杂的软件包重建和清理，游戏，sparc 移植，Mandriva 工具审阅"

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "Guillaume Rousse"
msgstr "Guillaume Rousse"

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "cowsay introduction"
msgstr "cowsay 引入"

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "Olivier Thauvin"
msgstr "Olivier Thauvin"

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "figlet introduction, Distriblint (checking rpm in the distro)"
msgstr "figlet 引入，Distriblint(检查发行版中的 rpm)"

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "Marcel Pol"
msgstr "Marcel Pol"

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "xfce4, updated abiword, mono"
msgstr "xfce4，更新的 abiword，mono"

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid "Ben Reser"
msgstr "Ben Reser"

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid ""
"updated nc with debian patches, fixed some perl packages, dnotify startup "
"script, urpmc, hddtemp, wipe, etc..."
msgstr ""
"更新了 nc 中的 debian 软件包，修正了某些 perl 包，dnotify 启动脚本，urpmc，"
"hddtemp，wipe，等等"

#: ../contributors.pl:17 ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Thomas Backlund"
msgstr "Thomas Backlund"

#: ../contributors.pl:17
#, c-format
msgid ""
"\"deep and broad\" kernel work (many new patches before integration in "
"official kernel)"
msgstr "深入广泛的内核工作(集成到官方内核之前的新补丁)"

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "Svetoslav Slavtchev"
msgstr "Svetoslav Slavtchev"

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "kernel work (audio- and video-related patches)"
msgstr "内核工作(影音相关的补丁)"

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "Danny Tholen"
msgstr "Danny Tholen"

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "patches to some packages, kfiresaver, xwine. ppc kernel-benh."
msgstr "某些软件包的补丁，kfiresaver，xwine，ppc kernel-benh"

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid "Buchan Milne"
msgstr "Buchan Milne"

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid ""
"Samba 3.0 (prerelease) that co-exists with Samba 2.2.x, Samba-2.2.x, GIS "
"software (grass, mapserver), cursor_themes collection, misc server-side "
"contributions"
msgstr ""
"与 Samba 2.2.x 和平共处的 Samba 3.0(预览版)，Samba-2.2.x，GIS 软件，光标主题"
"收集，杂类服务器端贡献"

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid "Goetz Waschk"
msgstr "Goetz Waschk"

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid ""
"xine, totem, gstreamer, mplayer, vlc, vcdimager, xmms and plugins gnome-"
"python, rox desktop"
msgstr ""
"xine、totem、gstreamer、mplayer、vlc、vcdimager、xmms 及插件、gnome-python，"
"rox 桌面"

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid "Austin Acton"
msgstr "Austin Acton"

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid ""
"audio/video/MIDI apps, scientific apps, audio/video production howtos, "
"bluetooth, pyqt & related"
msgstr "影音程序，科学程序，影音制作指南，蓝牙，pyqt 及相关内容。"

#: ../contributors.pl:23
#, c-format
msgid "Spencer Anderson"
msgstr "Spencer Anderson"

#: ../contributors.pl:23
#, c-format
msgid "ATI/gatos/DRM stuff, opengroupware.org"
msgstr "ATI/gatos/DRM 事务，opengroupware.org"

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "Andrey Borzenkov"
msgstr "Andrey Borzenkov"

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "supermount-ng and other kernel work"
msgstr "supermount-ng 和其它核心工作"

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "Oden Eriksson"
msgstr "Oden Eriksson"

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "most web-based packages and many security-related packages"
msgstr "大多数基于 Web 的软件包及安全相关的软件包"

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "Stefan VanDer Eijk"
msgstr "Stefan VanDer Eijk"

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "slbd distro checking, devel dependancies"
msgstr "slbd 发行版检查，开发依赖性"

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "David Walser"
msgstr "David Walser"

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "rpmsync script, foolproof MIDI playback, tweaked libao"
msgstr "rpmsync 脚本，MIDI 回放，调整 libao"

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "Andi Payn"
msgstr "Andi Payn"

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "many extra gnome applets and python modules"
msgstr "许多额外的 gnome 小程序和 python 模块"

#: ../contributors.pl:29 ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "Tibor Pittich"
msgstr "Tibor Pittich"

#: ../contributors.pl:29
#, c-format
msgid ""
"sk-i18n, contributed several packages, openldap testing and integration, "
"bind-sdb-ldap, several years of using cooker and bug hunting, etc..."
msgstr ""
"sk-i18n，贡献了几个软件包，openldap 测试和集成，bind-sdb-ldap，几年来的 "
"cooker 使用和 bug 狙击，等等..."

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "Pascal Terjan"
msgstr "Pascal Terjan"

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "some ruby stuff, php-pear packages, various other stuff."
msgstr "某些注音处理，php-pear 软件包，各种软件包。"

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "Michael Reinsch"
msgstr "Michael Reinsch"

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "moin wiki clone, beep-media-player, im-ja and some other packages"
msgstr "moin wiki 克隆，beep-media-player，im-ja 和其它软件包"

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "Christophe Guilloux"
msgstr "Christophe Guilloux"

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "bug reports, help with thunderbird package,..."
msgstr "错误报告，thunderbird 软件包的协助……"

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid "Brook Humphrey"
msgstr "Brook Humphrey"

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid ""
"testing and bug reports, Dovecot, bibletime, sword, help with pure-ftpd, "
"spamassassin, maildrop, clamav."
msgstr ""
"测试和错误报告，Dovecot，bibletime，sword，pure-ftpd 的帮助，spamassassin，"
"maildrop，clamav。"

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid "Olivier Blin"
msgstr "Olivier Blin"

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid ""
"http proxy support in installer, kernel 2.6 support in sndconfig, samba3 "
"support in LinNeighborhood, fixes and enhancements in urpmi, bootsplash and "
"drakxtools"
msgstr ""
"安装程序中的 http 代理支持，sndconfig 中的内核 2.6 支持，LinNeighborhood 中"
"的 samba3 支持，urpmi 的修正和改进，启动屏幕和 drakxtools"

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "Emmanuel Blindauer"
msgstr "Emmanuel Blindauer"

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "lm_sensors for 2.6 kernel, testing, some contrib packages."
msgstr "2.6 内核下的 lm_sensors，测试，某些 contrib 软件包。"

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "Matthias Debus"
msgstr "Matthias Debus"

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "sim, pine and some other contrib packages."
msgstr "sim、pine 和某些其它 contrib 软件包。"

#: ../contributors.pl:37
#, c-format
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "SunnyDubey"
msgstr "SunnyDubey"

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "wrote/edited parts of gi/docs/HACKING file"
msgstr "编写/编辑了部分 gi/doc/HACKING "

#: ../contributors.pl:39
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: ../contributors.pl:40
#, c-format
msgid "Maik Wagner"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:40
#, fuzzy, c-format
msgid "German translator and coordinator"
msgstr "芬兰语翻译者和领导者"

#: ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "Norwegian Bokmal (nb) translator and coordinator, i18n work"
msgstr "挪威博克马尔语(nb)翻译者和领导者，i18n 工作"

#: ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "\"one-man\" mdk sk-i18n team"
msgstr "单兵作战的 mdk sk-i18n 团队"

#: ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Finnish translator and coordinator"
msgstr "芬兰语翻译者和领导者"

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Reinout Van Schouwen"
msgstr "Reinout Van Schouwen"

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Dutch translator and coordinator"
msgstr "荷兰语的翻译者和领导者"

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Keld Simonsen"
msgstr "Keld Simonsen"

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Danish translator (and some Bokmal too:-)"
msgstr "丹麦语翻译者(以及部分 Bokmal 语)"

#: ../contributors.pl:46
#, c-format
msgid "Karl Ove Hufthammer"
msgstr "Karl Ove Hufthammer"

#: ../contributors.pl:46
#, c-format
msgid "Norwegian Nynorsk (nn) translator and coordinator"
msgstr "挪威 Nynorsk 语(nn)翻译者和领导者"

#: ../contributors.pl:47
#, c-format
msgid "Marek Laane"
msgstr "Marek Laane"

#: ../contributors.pl:47
#, c-format
msgid "Estonian translator"
msgstr "爱沙尼亚语翻译者"

#: ../contributors.pl:48
#, c-format
msgid "Andrea Celli"
msgstr "Andrea Celli"

#: ../contributors.pl:48 ../contributors.pl:49 ../contributors.pl:50
#, c-format
msgid "Italian Translator"
msgstr "意大利语翻译者"

#: ../contributors.pl:49 ../contributors.pl:65
#, c-format
msgid "Simone Riccio"
msgstr "Simone Riccio"

#: ../contributors.pl:50 ../contributors.pl:66
#, c-format
msgid "Daniele Pighin"
msgstr "Daniele Pighin"

#: ../contributors.pl:51 ../contributors.pl:69
#, c-format
msgid "Vedran Ljubovic"
msgstr "Vedran Ljubovic"

#: ../contributors.pl:51
#, c-format
msgid "Bosnian translator"
msgstr "波斯尼亚翻译者"

#: ../contributors.pl:52
#, c-format
msgid "Testers"
msgstr "测试者"

#: ../contributors.pl:53
#, c-format
msgid "Benoit Audouard"
msgstr "Benoit Audouard"

#: ../contributors.pl:53
#, c-format
msgid "testing and bug reporting, integration of eagle-usb driver"
msgstr "测试和错误报告，集成 eagle-usb 驱动程序"

#: ../contributors.pl:54
#, c-format
msgid "Bernhard Gruen"
msgstr "Bernhard Gruen"

#: ../contributors.pl:54 ../contributors.pl:55 ../contributors.pl:56
#: ../contributors.pl:57 ../contributors.pl:58 ../contributors.pl:59
#: ../contributors.pl:60 ../contributors.pl:61 ../contributors.pl:62
#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "testing and bug reporting"
msgstr "测试和错误报告"

#: ../contributors.pl:55
#, c-format
msgid "Jure Repinc"
msgstr "Jure Repinc"

#: ../contributors.pl:56
#, c-format
msgid "Felix Miata"
msgstr "Felix Miata"

#: ../contributors.pl:57
#, c-format
msgid "Tim Sawchuck"
msgstr "Tim Sawchuck"

#: ../contributors.pl:58
#, c-format
msgid "Eric Fernandez"
msgstr "Eric Fernandez"

#: ../contributors.pl:59
#, c-format
msgid "Ricky Ng-Adam"
msgstr "Ricky Ng-Adam"

#: ../contributors.pl:60
#, c-format
msgid "Pierre Jarillon"
msgstr "Pierre Jarillon"

#: ../contributors.pl:61
#, c-format
msgid "Michael Brower"
msgstr "Michael Brower"

#: ../contributors.pl:62
#, c-format
msgid "Frederik Himpe"
msgstr "Frederik Himpe"

#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "Jason Komar"
msgstr "Jason Komar"

#: ../contributors.pl:64
#, c-format
msgid "Raphael Gertz"
msgstr "Raphael Gertz"

#: ../contributors.pl:64
#, c-format
msgid "testing, bug report, Nvidia package try"
msgstr "测试，错误报告，Nvidia 软件包"

#: ../contributors.pl:65 ../contributors.pl:66 ../contributors.pl:67
#: ../contributors.pl:68 ../contributors.pl:69 ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "testing, bug reporting"
msgstr "测试，错误报告"

#: ../contributors.pl:67
#, c-format
msgid "Fabrice FACORAT"
msgstr "Fabrice FACORAT"

#: ../contributors.pl:68
#, c-format
msgid "Mihai Dobrescu"
msgstr "Mihai Dobrescu"

#: ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "Mary V. Jones-Giampalo"
msgstr "Mary V. Jones-Giampalo"

#: ../contributors.pl:71
#, c-format
msgid "Vincent Meyer"
msgstr "Vincent Meyer"

#: ../contributors.pl:71
#, c-format
msgid "MD, testing, bug reporting"
msgstr "MD，测试，错误报告"

#: ../contributors.pl:72
#, c-format
msgid ""
"And many unnamed and unknown beta testers and bug reporters that helped make "
"sure it all worked right."
msgstr "以及许多不知名的 beta 测试者和 bug 报告者，帮助了这一程序工作良好。"

#: ../control-center:95
#, c-format
msgid "OpenMandriva Lx"
msgstr "OpenMandriva Lx"

#: ../control-center:105 ../control-center:110
#, c-format
msgid "%s Control Center"
msgstr "%s 控制中心"

#: ../control-center:111 ../control-center:1064
#, c-format
msgid "Loading... Please wait"
msgstr "正在装入...请稍候"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:156 ../control-center:160
#, c-format
msgid "Software Management"
msgstr "软件管理"

#: ../control-center:172 ../control-center:359 ../control-center:394
#: ../control-center:552
#, c-format
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: ../control-center:182
#, c-format
msgid "Server wizards"
msgstr "服务器向导"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:185 ../control-center:188
#, c-format
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: ../control-center:191
#, c-format
msgid "Configure FTP"
msgstr "配置 FTP"

#: ../control-center:192
#, c-format
msgid "Set up an FTP server"
msgstr "设置 FTP 服务器"

#: ../control-center:194
#, c-format
msgid "Configure Samba"
msgstr "配置 Samba"

#: ../control-center:195
#, c-format
msgid ""
"Set up a file and print server for workstations running Linux and non-Linux "
"systems"
msgstr "为运行 Linux 和非 Linux 系统的工作站设置文件和打印服务器"

#: ../control-center:197
#, c-format
msgid "Manage Samba share"
msgstr "管理 Samba 共享"

#: ../control-center:198
#, c-format
msgid "Manage, create special share, create public/user share"
msgstr "管理、创建特殊共享，创建公开/用户共享"

#: ../control-center:200
#, c-format
msgid "Configure web server"
msgstr "配置 Web 服务器"

#: ../control-center:201
#, c-format
msgid "Set up a web server"
msgstr "设置 Web 服务器"

#: ../control-center:203
#, c-format
msgid "Configure installation server"
msgstr "配置安装服务器"

#: ../control-center:204
#, c-format
msgid "Set up server for network installations of %s"
msgstr "设置 %s 的网络安装服务器"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:214 ../control-center:217
#, c-format
msgid "Network Services"
msgstr "网络服务"

#: ../control-center:220
#, c-format
msgid "Configure DHCP"
msgstr "配置 DHCP"

#: ../control-center:221
#, c-format
msgid "Set up a DHCP server"
msgstr "设置 DHCP 服务器"

#: ../control-center:223
#, c-format
msgid "Configure DNS"
msgstr "配置 DNS"

#: ../control-center:224
#, c-format
msgid "Set up a DNS server (network name resolution)"
msgstr "设置 DNS 服务器(网络名称解析)"

#: ../control-center:226
#, c-format
msgid "Configure proxy"
msgstr "配置代理服务器"

#: ../control-center:227
#, c-format
msgid "Configure a web caching proxy server"
msgstr "配置 Web 缓存代理服务器"

#: ../control-center:229
#, c-format
msgid "Configure time"
msgstr "配置时间"

#: ../control-center:230
#, c-format
msgid ""
"Set the time of the server to be synchronized with an external time server"
msgstr "设置将服务器的时间与外部时间服务器同步"

#: ../control-center:232 ../control-center:233
#, c-format
msgid "OpenSSH daemon configuration"
msgstr "OpenSSH 守护程序配置"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#. -PO: this message is already translated in drakx domain from which MCC will searchs it:
#: ../control-center:244 ../control-center:247 ../lib/MDV/Control_Center.pm:56
#, c-format
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: ../control-center:251
#, c-format
msgid "Configure NIS and Autofs"
msgstr "配置 NIS 和 Autofs"

#: ../control-center:252
#, c-format
msgid "Configure the NIS and Autofs services"
msgstr "配置 NIS 和 Autofs 服务"

#: ../control-center:254
#, c-format
msgid "Configure LDAP"
msgstr "配置 LDAP"

#: ../control-center:255
#, c-format
msgid "Configure the LDAP directory services"
msgstr "配置 LDAP 目录服务"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:266 ../control-center:269
#, c-format
msgid "Groupware"
msgstr "群件"

#: ../control-center:272
#, c-format
msgid "Configure news"
msgstr "配置新闻"

#: ../control-center:273
#, c-format
msgid "Configure a newsgroup server"
msgstr "配置新闻组服务器"

#: ../control-center:275
#, c-format
msgid "Configure groupware"
msgstr "配置群件"

#: ../control-center:276
#, c-format
msgid "Configure a groupware server"
msgstr "配置群件服务器"

#: ../control-center:278
#, c-format
msgid "Configure mail"
msgstr "配置邮件"

#: ../control-center:279
#, c-format
msgid "Configure the Internet Mail services"
msgstr "配置 Internet 邮件服务"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:291 ../control-center:294
#, c-format
msgid "Online Administration"
msgstr "在线管理"

#: ../control-center:310
#, c-format
msgid "Local administration"
msgstr "本地管理"

#: ../control-center:311
#, c-format
msgid "Configure the local machine via web interface"
msgstr "通过 Web 界面配置本地计算机"

#: ../control-center:311
#, c-format
msgid "You don't seem to have webmin intalled. Local config is disabled"
msgstr "您似乎没有安装 Webmin。本地配置被禁止"

#: ../control-center:313
#, c-format
msgid "Remote administration"
msgstr "远程管理"

#: ../control-center:314
#, c-format
msgid "Click here if you want to configure a remote box via Web interface"
msgstr "如果您想要通过 Web 界面配置远程计算机，请单击此处"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:328
#, c-format
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: ../control-center:331
#, c-format
msgid "Manage your hardware"
msgstr "管理硬件"

#: ../control-center:338
#, c-format
msgid "Configure graphics"
msgstr "配置图形"

#: ../control-center:344
#, c-format
msgid "Configure mouse and keyboard"
msgstr "配置鼠标和键盘"

#: ../control-center:351
#, c-format
msgid "Configure printing and scanning"
msgstr "配置打印和扫描"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:369 ../drakxconf:31
#, c-format
msgid "Network & Internet"
msgstr "网络和 Internet"

#: ../control-center:372 ../lib/MDV/Control_Center.pm:398
#, c-format
msgid "Manage your network devices"
msgstr "管理网络设备"

#: ../control-center:385
#, c-format
msgid "Personalize and Secure your network"
msgstr "个性化和保卫网络"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:404
#, c-format
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../control-center:407
#, c-format
msgid "Manage system services"
msgstr "管理系统服务"

#: ../control-center:416
#, c-format
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: ../control-center:423
#, c-format
msgid "Administration tools"
msgstr "管理工具"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:440
#, c-format
msgid "Network Sharing"
msgstr "网络共享"

#: ../control-center:443
#, c-format
msgid "Configure Windows(R) shares"
msgstr "配置 Windows(R) 共享"

#: ../control-center:450
#, c-format
msgid "Configure NFS shares"
msgstr "配置 NFS 共享"

#: ../control-center:457
#, c-format
msgid "Configure WebDAV shares"
msgstr "配置 WebDAV 共享"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:467 ../control-center:470
#, c-format
msgid "Local disks"
msgstr "本地磁盘"

#: ../control-center:494
#, c-format
msgid "CD-ROM (%s)"
msgstr "CD-ROM(%s)"

#: ../control-center:495
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD-ROM drive is mounted"
msgstr "设定 CD-ROM 驱动器“%s”载入到哪里"

#: ../control-center:497
#, c-format
msgid "DVD-ROM (%s)"
msgstr "DVD-ROM(%s)"

#: ../control-center:498
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" DVD-ROM drive is mounted"
msgstr "设定 DVD-ROM 驱动器“%s”载入到哪里"

#: ../control-center:500
#, c-format
msgid "CD/DVD burner (%s)"
msgstr "CD/DVD 刻录机(%s)"

#: ../control-center:501
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD/DVD burner is mounted"
msgstr "设定 CD/DVD 刻录机“%s”载入到哪里"

#: ../control-center:503
#, c-format
msgid "ZIP drive"
msgstr "ZIP 驱动器"

#: ../control-center:504
#, c-format
msgid "Set where your ZIP drive is mounted"
msgstr "设定将您的 ZIP 驱动器载入到哪里"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:516 ../control-center:519
#, c-format
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:534
#, c-format
msgid "Boot"
msgstr "启动"

#: ../control-center:537
#, c-format
msgid "Configure boot steps"
msgstr "配置启动步骤"

#: ../control-center:546
#, c-format
msgid "Boot look'n feel"
msgstr "启动观感"

#: ../control-center:563
#, c-format
msgid "Additional wizards"
msgstr "额外向导"

#: ../control-center:618 ../control-center:619
#, fuzzy, c-format
msgid "/_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: ../control-center:618
#, fuzzy, c-format
msgid "/_Embedded Mode"
msgstr "嵌入模式(_E)"

#: ../control-center:619
#, fuzzy, c-format
msgid "/Expert mode in _wizards"
msgstr "在向导中使用专家模式(_W)"

#: ../control-center:641
#, c-format
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../control-center:642
#, c-format
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#. -PO: "<control>" must _NOT_ be translated. This is a keyboard shortcut for "Quit".
#. -PO: you just have to select the proper letter for your language (eg: english: "Quit" => "Q")
#: ../control-center:645
#, c-format
msgid "<control>Q"
msgstr "<control>Q"

#: ../control-center:646
#, c-format
msgid "_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: ../control-center:647 ../control-center:659
#, c-format
msgid "Display _Logs"
msgstr "显示日志(_L)"

#: ../control-center:648 ../control-center:649
#, c-format
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../control-center:649
#, fuzzy, c-format
msgid "<control>H"
msgstr "<control>Q"

#: ../control-center:650
#, c-format
msgid "_Release notes"
msgstr "版本注解(_R)"

#: ../control-center:651
#, c-format
msgid "What's _New?"
msgstr "新增内容(_N)"

#: ../control-center:652
#, c-format
msgid "_Errata"
msgstr "勘误(_E)"

#: ../control-center:653
#, c-format
msgid "_Report Bug"
msgstr "故障报告(_R)"

#: ../control-center:656
#, c-format
msgid "_About..."
msgstr "关于(_A)..."

#: ../control-center:669
#, c-format
msgid "Expert mode in _wizards"
msgstr "在向导中使用专家模式(_W)"

#: ../control-center:736
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../control-center:756
#, c-format
msgid "%s Control Center %s [on %s]"
msgstr "%s 控制中心 %s [位于 %s]"

#: ../control-center:1043 ../control-center:1107
#, c-format
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../control-center:1043
#, c-format
msgid ""
"There's a bug in translations of your language (%s)\n"
"\n"
"Please report that bug."
msgstr ""
"您所用的语言(%s)中有翻译错误\n"
"\n"
"请向我们报告。"

#: ../control-center:1107
#, c-format
msgid "Impossible to run unknown '%s' program"
msgstr "无法运行未知的“%s”程序"

#: ../control-center:1126
#, c-format
msgid "The modifications done in the current module won't be saved."
msgstr "在当前模块中所作的修改将不会被保存。"

#: ../control-center:1213
#, c-format
msgid "cannot fork: %s"
msgstr "无法创建子进程：%s"

#: ../control-center:1246
#, c-format
msgid "cannot fork and exec \"%s\" since it is not executable"
msgstr "无法创建子进程并执行“%s”，原因是该文件不可执行"

#: ../control-center:1370
#, c-format
msgid "This program has exited abnormally"
msgstr "此程序异常结束"

#: ../control-center:1379
#, c-format
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../control-center:1389 ../drakconsole:37
#, c-format
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../control-center:1396
#, c-format
msgid "More themes"
msgstr "更多主题"

#: ../control-center:1398
#, c-format
msgid "Getting new themes"
msgstr "获取新的主题"

#: ../control-center:1399
#, c-format
msgid "Additional themes"
msgstr "额外主题"

#: ../control-center:1401
#, c-format
msgid "Get additional themes on www.damz.net"
msgstr "在 www.damz.net 里获得额外主题"

#: ../control-center:1409
#, c-format
msgid "About - %s Control Center"
msgstr "关于 - %s 控制中心"

#: ../control-center:1418
#, c-format
msgid "Authors: "
msgstr "作者："

#: ../control-center:1422
#, c-format
msgid "(perl version)"
msgstr "(perl 版本)"

#: ../control-center:1427
#, c-format
msgid "Artwork: "
msgstr "美工："

#: ../control-center:1432
#, c-format
msgid "Helene Durosini"
msgstr "Helene Durosini"

#. -PO: this is used as "language: translator" in credits part of the about dialog:
#: ../control-center:1454
#, c-format
msgid "- %s: %s\n"
msgstr "- %s: %s\n"

#: ../control-center:1469
#, c-format
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "Funda Wang,ShiyuTang"

#: ../control-center:1471
#, c-format
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr "fundawang@gmail.com,shiyutang_i18n@yahoo.com.cn"

#: ../control-center:1473
#, c-format
msgid "Translator: "
msgstr "翻译者："

#. -PO: Here, first %s will be replaced by 'Mandriva Linux'
#. -PO: second %s will be replaced by the version (eg: "Mandriva Linux 2007.1 (Discovery) Control Center")
#: ../control-center:1482
#, c-format
msgid "%s %s (%s) Control Center"
msgstr "%s %s (%s) 控制中心"

#. -PO: here %s is eg: "1999-2008"
#: ../control-center:1487
#, fuzzy, c-format
msgid "Copyright (C) %s Mandriva SA"
msgstr "OpenMandriva Association 版权所有 (C) %s"

#: ../control-center:1493
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../control-center:1494
#, fuzzy, c-format
msgid "OpenMandriva Linux Contributors"
msgstr "OpenMandriva Lx 贡献者"

#: ../drakconsole:33
#, c-format
msgid "DrakConsole"
msgstr "控制台"

#: ../drakxconf:28
#, c-format
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../drakxconf:29
#, c-format
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: ../drakxconf:30
#, c-format
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: ../drakxconf:32
#, c-format
msgid "Users and groups"
msgstr "用户和组"

#: ../drakxconf:33
#, c-format
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ../drakxconf:34
#, c-format
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: ../drakxconf:35
#, c-format
msgid "Boot loader"
msgstr "引导程序"

#: ../drakxconf:36
#, c-format
msgid "Auto Install"
msgstr "自动安装"

#: ../drakxconf:37
#, c-format
msgid "Internet connection sharing"
msgstr "Internet 连接共享"

#: ../drakxconf:38
#, c-format
msgid "Partitions"
msgstr "分区"

#: ../drakxconf:41
#, c-format
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#: ../drakxconf:41
#, c-format
msgid "Choose the tool you want to use"
msgstr "选择您想要使用的工具"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:57
#, c-format
msgid ""
"Select the authentication method (local, NIS, LDAP, Windows Domain, ...)"
msgstr "选择身份验证方式(本地、NIS、LDAP、Windows 域……)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:66
#, c-format
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:67
#, c-format
msgid "Configure backups of the system and of the users' data"
msgstr "配置系统及用户数据的备份"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:77
#, c-format
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:97
#, c-format
msgid "Set up boot graphical theme of system"
msgstr "选择系统的图形化启动主题"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:98
#, c-format
msgid "Select the graphical theme of the system while booting"
msgstr "选择系统引导时所用的图形主题"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:107 ../lib/MDV/Control_Center.pm:108
#, c-format
msgid "Share the Internet connection with other local machines"
msgstr "将 Internet 连接共享给其它计算机"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:117 ../lib/MDV/Control_Center.pm:118
#, c-format
msgid "Set up a new network interface (LAN, ISDN, ADSL, ...)"
msgstr "设置新的网络连接(局域网、ISDN、ADSL……)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:127
#, c-format
msgid "Internet access"
msgstr "Internet 访问"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:128
#, c-format
msgid "Alter miscellaneous internet settings"
msgstr "更改各类 Internet 设置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:137 ../lib/MDV/Control_Center.pm:138
#, c-format
msgid "Open a console as administrator"
msgstr "打开管理员用的控制台"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:148 ../lib/MDV/Control_Center.pm:149
#, c-format
msgid "Manage date and time"
msgstr "管理日期和时间"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:158
#, c-format
msgid "Set up display manager"
msgstr "设置显示管理器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:159
#, c-format
msgid "Choose the display manager that enables to select which user to log in"
msgstr "选择显示管理器，以使不同用户登录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:168 ../lib/MDV/Control_Center.pm:169
#, c-format
msgid "Configure a fax server"
msgstr "配置传真服务器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:178
#, c-format
msgid "Set up your personal firewall"
msgstr "设置个人防火墙"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:179
#, c-format
msgid ""
"Set up a personal firewall in order to protect the computer and the network"
msgstr "设置个人防火墙，以便保护计算机和网络"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:188 ../lib/MDV/Control_Center.pm:189
#, c-format
msgid "Manage, add and remove fonts. Import Windows(TM) fonts"
msgstr "管理、添加及删除字体。导入 Windows(r) 字体"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:198 ../lib/MDV/Control_Center.pm:199
#, c-format
msgid "Set up the graphical server"
msgstr "设置图形服务器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:208
#, c-format
msgid "Manage disk partitions"
msgstr "管理磁盘分区"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:209
#, c-format
msgid "Create, delete and resize hard disk partitions"
msgstr "创建、删除和更改硬盘分区大小"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:218 ../lib/MDV/Control_Center.pm:219
#, c-format
msgid "Browse and configure hardware"
msgstr "浏览及配置硬件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:229 ../lib/MDV/Control_Center.pm:230
#, c-format
msgid "Sound Configuration"
msgstr "声音配置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:239
#, c-format
msgid "Hosts definitions"
msgstr "主机定义"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:240
#, c-format
msgid "Manage hosts definitions"
msgstr "管理主机定义"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:249
#, c-format
msgid "Install & Remove Software"
msgstr "安装/删除软件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:250
#, c-format
msgid "Install, uninstall software"
msgstr "安装和删除软件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:260
#, c-format
msgid "Advanced setup for network interfaces and firewall"
msgstr "网卡和防火墙的高级设置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:261
#, c-format
msgid "Set up network interfaces failover and firewall replication"
msgstr "设置网络接口后备及防火墙再造"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:270 ../lib/MDV/Control_Center.pm:271
#, c-format
msgid "Set up the keyboard layout"
msgstr "设置键盘布局"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:280
#, c-format
msgid "Kolab"
msgstr "Kolab"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:281
#, c-format
msgid "Set up a groupware server"
msgstr "配置群件服务器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:290
#, c-format
msgid "Manage localization for your system"
msgstr "管理系统的本地化"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:291
#, c-format
msgid "Select the language and the country or region of the system"
msgstr "选择系统的语言和国家/地区设置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:299 ../lib/MDV/Control_Center.pm:300
#, c-format
msgid "View and search system logs"
msgstr "查看并搜索系统日志"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:309
#, c-format
msgid "Manage connections"
msgstr "管理连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:310
#, c-format
msgid "Reconfigure a network interface"
msgstr "重新配置网络连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:319
#, c-format
msgid "Manage computer group"
msgstr "管理一组计算机"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:320
#, c-format
msgid "Manage installed software packages on a group of computers"
msgstr "在一组计算机上管理已安装的软件包"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:328
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure authentication for OpenMandriva tools"
msgstr "配置 Mandriva 工具的身份验证"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:329
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Define authentication required to access individual OpenMandriva "
"configuration tools "
msgstr "定义访问单个 Mandriva 配置工具所需的身份验证"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:337
#, c-format
msgid "Update your system"
msgstr "更新您的系统"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:338
#, c-format
msgid ""
"Look at available updates and apply any fixes or upgrades to installed "
"packages"
msgstr "查看可用的更新并将修正和更新应用到已安装的软件包上"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:348
#, c-format
msgid "Menu Style"
msgstr "菜单风格"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:349
#, c-format
msgid "Menu Style Configuration"
msgstr "菜单风格配置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:358 ../lib/MDV/Control_Center.pm:359
#, c-format
msgid "Import Windows(TM) documents and settings"
msgstr "导入 Windows(TM) 文档和设置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:368
#, c-format
msgid "Monitor connections"
msgstr "监视连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:369
#, c-format
msgid "Monitor the network connections"
msgstr "监视网络连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:378 ../lib/MDV/Control_Center.pm:379
#, c-format
msgid "Set up the pointer device (mouse, touchpad)"
msgstr "设置指点设备(鼠标、触摸板)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:387 ../lib/MDV/Control_Center.pm:388
#, c-format
msgid "Parental Controls"
msgstr "家长控制"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:397
#, c-format
msgid "Network Center"
msgstr "网络中心"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:407
#, c-format
msgid "Manage different network profiles"
msgstr "管理不同的网络配置文件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:408
#, c-format
msgid "Activate and manage network profiles"
msgstr "激活并管理网络配置文件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:417
#, c-format
msgid "Access NFS shared drives and directories"
msgstr "访问通过 NFS 共享的驱动器和目录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:418
#, c-format
msgid "Set NFS mount points"
msgstr "设置 NFS 挂载点"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:427
#, c-format
msgid "Share drives and directories using NFS"
msgstr "使用 NFS 共享驱动器和目录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:428
#, c-format
msgid "Manage NFS shares"
msgstr "管理 NFS 共享"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:438
#, c-format
msgid "Package Stats"
msgstr "软件包统计"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:439
#, c-format
msgid "Show statistics about usage of installed software packages"
msgstr "显示已安装软件包的使用统计"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:448
#, c-format
msgid "Share your hard disk partitions"
msgstr "共享您的硬盘分区"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:449
#, c-format
msgid "Set up sharing of your hard disk partitions"
msgstr "设置您的硬盘分区共享"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:458 ../lib/MDV/Control_Center.pm:460
#, c-format
msgid "Set up the printer(s), the print job queues, ..."
msgstr "设置打印机、打印队列……"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:470
#, c-format
msgid "Scheduled tasks"
msgstr "计划任务"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:471
#, c-format
msgid "Schedule programs to run periodically or at given times"
msgstr "定期运行程序或在给定时间运行程序"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:480
#, c-format
msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:481
#, c-format
msgid "Set up a proxy server for files and web browsing"
msgstr "设置文件和 Web 浏览所用的代理服务器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:489
#, c-format
msgid "Remote Control (Linux/Unix, Windows)"
msgstr "远程控制(Linux/Unix，Windows)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:490
#, c-format
msgid "Remote Control of another machine (Linux/Unix, Windows)"
msgstr "远程控制另外一台计算机(Linux/Unix，Windows)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:499
#, c-format
msgid "Remove a connection"
msgstr "删除连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:500
#, c-format
msgid "Delete a network interface"
msgstr "删除网络连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:510 ../lib/MDV/Control_Center.pm:511
#, c-format
msgid "Wireless connection"
msgstr "无线连接"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:520
#, c-format
msgid "Access Windows (SMB) shared drives and directories"
msgstr "访问通过 Windows (SMB) 共享的驱动器和目录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:521
#, c-format
msgid "Configuration of Windows (Samba) shared drives and directories"
msgstr "配置 Windows (Samba) 的共享驱动器和目录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:530
#, c-format
msgid "Share drives and directories with Windows (SMB) systems"
msgstr "将驱动器和目录共享给 Windows (SMB)系统"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:531
#, c-format
msgid "Manage configuration of Samba"
msgstr "管理 Samba 配置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:540 ../lib/MDV/Control_Center.pm:541
#, c-format
msgid "Set up scanner"
msgstr "设置扫描仪"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:550
#, c-format
msgid "Configure system security, permissions and audit"
msgstr "配置系统的安全、权限和审核"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:551
#, c-format
msgid "Set the system security level, periodic security audit and permissions"
msgstr "设置系统安全等级、定期安全审核和权限"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:561 ../lib/MDV/Control_Center.pm:562
#, c-format
msgid "Manage system services by enabling or disabling them"
msgstr "启用或禁用系统服务"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:571
#, c-format
msgid "Configure media sources for install and update"
msgstr "配置安装和更新所用的介质源"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:572
#, c-format
msgid "Select from where software packages are downloaded "
msgstr "选择从哪里下载软件包"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:582
#, c-format
msgid "Configure updates frequency"
msgstr "配置更新频率"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:591
#, c-format
msgid "Access to extended maintenance"
msgstr "延保服务"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:600
#, c-format
msgid "Configure TOMOYO Linux policy"
msgstr "配置 TOMOYO Linux 策略"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:601
#, c-format
msgid "View and configure TOMOYO Linux security policy"
msgstr "查看和配置 TOMOYO Linux 安全策略"

#. -PO: here power means electrical power
#. -PO: UPS==Uninterruptible power supply
#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:613 ../lib/MDV/Control_Center.pm:616
#, c-format
msgid "Set up a UPS for power monitoring"
msgstr "设置监视电源的 UPS"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:626
#, c-format
msgid "Manage users on system"
msgstr "管理系统中的用户"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:627
#, c-format
msgid "Add, remove or change users of the system"
msgstr "添加、删除或更改系统的用户"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:637
#, c-format
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:638
#, c-format
msgid "Virtual machines management"
msgstr "虚拟机管理"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:647 ../lib/MDV/Control_Center.pm:648
#, c-format
msgid "Configure VPN connection to secure network access"
msgstr "配置 VPN 连接，以便进入私有网络"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:657
#, c-format
msgid "Access WebDAV shared drives and directories"
msgstr "访问 WebDAV 共享的驱动器和目录"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:658
#, c-format
msgid "Set WebDAV mount points"
msgstr "设置 WebDAV 挂载点"

#: ../menus_launcher.pl:19 ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid "Menu Configuration Center"
msgstr "菜单配置中心"

#: ../menus_launcher.pl:28
#, c-format
msgid "System menu"
msgstr "系统菜单"

#: ../menus_launcher.pl:29 ../menus_launcher.pl:36 ../print_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: ../menus_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "User menu"
msgstr "用户菜单"

#: ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Choose which menu you want to configure"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"选择您想要配置的菜单"

#: ../print_launcher.pl:14 ../print_launcher.pl:21
#, c-format
msgid "Printing configuration"
msgstr "打印配置"

#: ../print_launcher.pl:30
#, c-format
msgid "Click here to configure the printing system"
msgstr "单击此处配置打印系统"

#: ../print_launcher.pl:37
#, c-format
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../data/autologin.desktop.in.h:1
msgid "Autologin"
msgstr "自动登录"

#: ../data/clock.desktop.in.h:1
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: ../data/connection.desktop.in.h:1
msgid "New connection"
msgstr "新建连接"

#: ../data/drakautoinst.desktop.in.h:1
msgid "Auto Install floppy"
msgstr "自动安装软盘"

#: ../data/drakboot.desktop.in.h:1
msgid "Boot Loading"
msgstr "引导程序"

#: ../data/drakcronat.desktop.in.h:1
msgid "Programs scheduling"
msgstr "计划任务"

#: ../data/drakdm.desktop.in.h:1
msgid "Display manager"
msgstr "显示管理器"

#: ../data/drakfloppy.desktop.in.h:1
msgid "Boot floppy"
msgstr "启动软盘"

#: ../data/drakfont.desktop.in.h:1
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../data/drakperm.desktop.in.h:1
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: ../data/draksec.desktop.in.h:1
msgid "Levels and Checks"
msgstr "级别和检查"

#: ../data/drakxtv.desktop.in.h:1
msgid "TV Cards"
msgstr "电视卡"

#: ../data/fileshare.desktop.in.h:1
msgid "Partition Sharing"
msgstr "分区共享"

#: ../data/harddrive.desktop.in.h:1
msgid "Hard Drives"
msgstr "硬盘"

#: ../data/logdrake.desktop.in.h:1
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../data/menudrake.desktop.in.h:1
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: ../data/MountPoints.directory.in.h:1
msgid "Mount Points"
msgstr "挂载点"

#: ../data/nfs.desktop.in.h:1
msgid "NFS mount points"
msgstr "NFS 挂载点"

#: ../data/printerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Printers"
msgstr "打印机"

#: ../data/proxy.desktop.in.h:1
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "代理服务器配置"

#: ../data/removable.desktop.in.h:1
msgid "Removable devices"
msgstr "可移动设备"

#: ../data/remove-connection.desktop.in.h:1
msgid "Remove Connection"
msgstr "删除连接"

#: ../data/samba.desktop.in.h:1
msgid "Samba mount points"
msgstr "Samba 挂载点"

#: ../data/scannerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Scanners"
msgstr "扫描仪"

#: ../data/SystemConfig.directory.in.h:1
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: ../data/userdrake.desktop.in.h:1
msgid "Users and Groups"
msgstr "用户和组"

#: ../data/webdav.desktop.in.h:1
msgid "WebDAV mount points"
msgstr "WebDAV 挂载点"

#: ../data/XFDrake.desktop.in.h:1
msgid "Graphical server"
msgstr "图形服务器"

#: ../data/XFDrake-Monitor.desktop.in.h:1
msgid "Monitor"
msgstr "显示器"

#: ../data/XFDrake-Resolution.desktop.in.h:1
msgid "Screen Resolution"
msgstr "屏幕分辨率"

#: ../drakconf.desktop.in.h:1
msgid "Configure Your Computer"
msgstr "配置您的计算机"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "_Themes"
#~ msgstr "主题(_T)"

#~ msgid ""
#~ "This action will restart the control center.\n"
#~ "Any change not applied will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "此操作将重新启动控制中心。\n"
#~ "所有没有应用的改变都将会丢失。"

#~ msgid "_More themes"
#~ msgstr "更多主题(_M)"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "3D Desktop effects"
#~ msgstr "立体桌面效果"

#~ msgid "Configure 3D Desktop effects"
#~ msgstr "配置三维桌面效果"

#~ msgid "Set up autologin to automatically log in"
#~ msgstr "设置自动登录以便以特定用户的身份自动登录"

#~ msgid "Enable autologin and select the user to automatically log in"
#~ msgstr "启用自动登录并选择自动登录所使用的用户"

#~ msgid "Set up boot system"
#~ msgstr "设置启动系统"

#~ msgid "Set up how the system boots"
#~ msgstr "设置系统引导方式"
